{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/insadong-hostel-seoul.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인사동 호스텔"
    },
    "text": "仁寺洞ホステルはソウル、鍾路区仁寺洞14ギル48に位置しています。 このホステルは仁寺洞文化通りに位置しており、工芸品店、記念品店、アートギャラリー、カフェ、喫茶店、韓国料理レストランなど様々な文化と料理を楽しむことができます。 ホステル内にはリビング、食堂、コンピューター室があり便利に利用できます。 また、無料Wi-Fiが提供され、手荷物預かり所、洗濯及びアイロンかけサービスも用意されています。 簡単な朝食も毎日提供されており、客室にはエアコンと暖房設備が完備されています。 ドミトリー客室はバスルームとトイレが共用で提供されます。 ホステルからは地下鉄3号線安国駅6番出口まで徒歩2分で移動でき、ソウル旅行に便利に利用できます。 明洞ショッピングエリアは徒歩20分の距離に位置し、景福宮と昌徳宮は徒歩15分以内の距離にあります。 南大門市場と東大門市場まではタクシーでそれぞれ10分以内の距離です。 仁寺洞ホステルはソウル中心部から1.5kmの距離に位置しており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホステルはどこに位置していますか？",
            "answer": "仁寺洞ホステルはソウル、鍾路区仁寺洞14ギル48に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞ホステルの周辺にはどのような店舗や施設がありますか？",
            "answer": "仁寺洞ホステルの周辺には工芸品店、記念品店、アートギャラリー、カフェ、喫茶店、韓国料理レストランなど様々な文化と料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞ホステル内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "仁寺洞ホステル内にはリビング、食堂、コンピューター室があります。また、無料Wi-Fiが提供され、手荷物預かり所、洗濯及びアイロンかけサービスも用意されています。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞ホステルで提供される朝食について教えてください。",
            "answer": "仁寺洞ホステルでは簡単な朝食が毎日提供されています。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞ホステルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "仁寺洞ホステルの客室にはエアコンと暖房設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞ホステルのドミトリー客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "仁寺洞ホステルのドミトリー客室ではバスルームとトイレが共用で提供されます。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞ホステルから近くの駅へのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "仁寺洞ホステルからは地下鉄3号線安国駅6番出口まで徒歩2分で移動できます。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞ホステルからどの観光地が近いですか？",
            "answer": "仁寺洞ホステルからは明洞ショッピングエリアが徒歩20分の距離に位置し、景福宮と昌徳宮は徒歩15分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞ホステルから南大門市場と東大門市場へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "仁寺洞ホステルから南大門市場と東大門市場まではタクシーでそれぞれ10分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞ホステルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "仁寺洞ホステルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 540
    }
}